一人一個值得一試嘅茶餐廳

小弟住元朗，平時食早餐去開永順

入嚟想問下各位點睇文華冰室

元朗既成記同期芳

夜晚成日去榮康蒸條魚 炒個餸